(咁都得?傳媒評論員?)警批傳媒報道偏頗 忽略中環射胡椒球因果

警方指，有傳媒在報道內文中只提及人群在中環一帶聚集，隻字不提人群堵路及投擲雜物的行為，更形容人群是沿馬路「逃跑」，批評相關報道內容非常偏頗，忽略警方使用胡椒球的前因後果。

警方表示，下午1時許，中環一帶有人群佔據及堵塞馬路，包括畢打街、皇后大道中、德己立街，甚至有人在馬路上向警察投擲水樽等雜物，警方別無他法，才使用最低所需武力，包括使用胡椒球以制止相關違法及暴力行為。

此外，警方指下午約2時45分，旺角有人羣一度走出馬路，警方正在現場疏導交通，又警告人群停止非法堵路，警方會採取執法行動。

有曬片

人哋25k全港最大

點解會有示威出現
你班狗係唔係忽略左前因後果

你話人視姦你都得架啦 槍係你地手
擲水樽

收皮啦班冚家剷
連提告都唔提唔到
非法禁錮幾百個途人

亂鳩咁射又唔拉想點?

1支水用幾十支真槍還擊叫最低武力

有曬片

得個汽水樽起地下碌咋喎

班狗保齡球黎架？

市民批黑狗描述偏頗 忽略示威堵路的前因後果

班柒頭豆腐造係驚d嘅

正解

Live影住都仲可以吹

片

一樽嘢飲足而令警甴開槍

依家亂up當事實

幾時譴責埋TVB？

就算真係有人掟嘢...
一個水樽就足以令警察開槍還擊 就算有齊前因後果都係警察錯喎
我嚴重懷疑警方發言人能力不足 換個醒目少少嘅人啦

班狗係有PTSD 對水樽有心理陰影先開槍
而唔係因為有人掟樽所以開槍 OK?

香港警察基於對水樽嘅恐懼 當下感到嚴重嘅心理壓力所以開槍
香港警察驚水樽